[借鏡][推上熱門]Popo完美演繹不分化不割席

人地明知有手足做錯左都唔會出黎屌同出黎發悔氣，而係係點諗方法點樣去補救做下樣咁。

所以就算你以後有咩意見，有咩需要手足改善都好，唔好再衝果種出嚟割席嘅態度去表達。今日下午嘅連登全部都係分化post呀，再見到嘅話只需要不推文回覆就ok

最後要多謝今日即時自發清潔嘅手足們，反應好快！你地係一級嘅PR。

香港人！